[雙料直播]【釋放樂諾】港超聯 12/1 14:30 南區VS傑志 & 畜力VS夢想FC

2019-01-12 14:30 南區 vs 傑志 香港仔運動場 $80, $30

東網視像直播Link：

2019-01-12 14:30 畜力R&F vs 夢想FC 廣州燕子崗體育場 $50

17 李溢晉 [GK]
11 蘇沙
12 許宏鋒
13 陳文輝
16 溫俊
21 叢振洪
23 劉家銘

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1 : 周駿傑
助理裁判員2 : 黃炳聰
後備裁判員 : 黃寶陞

傑志又迫害年輕球員

[GK] 屠俊翹 17
柏保路 5
北村祝 6
馬高斯 8
拿祖 9
謝敏榮 13
[C] 陳偉豪 15
林衍廷 16
尹東憲 19
雷文迪 95
朱偉鈞 99
=========
[GK] 梁文禮 30
梁子駿 7
希堅奴 11
彭林林 24
鄧子均 29
潘栢安 45
陳皓駿 93

13 周煜辰 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
7 林志堅
10 伊達 [C]
12 盧均宜
16 陳俊樂
22 基奧雲尼
25 利安高
30 謝家强
60 沙沙
============
98 陳梓榮 [GK]
3 林俊生
6 侯俊杰
11 羅港威
17 福保羅
35 高梵
97 陳富海

裁判員 : 陸建燊
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2 : 蘇啟文
後備裁判員 : 羅碧芝

此留言 支持南區
此留言 支持傑志

此留言 支持夢想大炒
此留言 支持夢想小勝

省港隊大贏家: 勤仔

免費直播

黃盛華：很想要吧

南通不錯

譚炳煥

稍移玉步

高梵

hello

畜力狗死全家

傑志好多小傑仔

🌬
🇧🇷 🇧🇷 🇭🇷
🇨🇳 🇨🇳 🇦🇺
🇪🇸 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰
🇨🇳

🐶
🇧🇷 🇧🇷 🇩🇪
🇭🇰 🇧🇷
🇨🇳
🇲🇽 🇮🇪 🇭🇷 🇭🇰
🇨🇳

rf 1-0 gin goal

把握力...

香港仔熱到夏天咁

南區

丹尼就死咁個樣

傑志次次踢親南區都好吃力

啲人坐直播對面睇落感覺好好多

迪亞高

justice 1-0

南區1:0

goooooooal

唐文助攻

傑志克星又然

南區好波！

迪亞高衝出去慶祝都唔比牌佢

傑志成個後防未訓醒

喂屌replay都無既

星期三吹左主場雞，唔屌佢住啦

域奇又贏!

係咁架啦 好出奇啊

唐文呢球

冠忠巴士又要出動

Lets shout Ricky! Ricky!

費7又想搏12碼

isuzu

點解港超即討都要開兩個post

迪亞高啲進攻意識好癲

過左呢邊

camman chok撚夠未

望望#1時間

好搖啊cam man

Rf 2-0

打緊飛機

屌你老尾大頭有蓋就冇風？

你個高台用紙起？

你咁樣做係冇意思㗎

好似搭緊高速船過澳門咁
大浪到

肥鳩啲停波

camman波又追唔到仲賴大風？

差d兩粒

兩邊打氣團互屌

今場個cam咁影埋去，好似好多人咁

kidchild

華杜斯屌球證

香港仔嘈交大戰

俾紅牌華杜斯啦

要件件落去出聲

lucas: yellow card?

傷

Recio傷出

伍爺：請尊重球員謀生權利

隻抽算啦

俊立一個打幾個

佢話大風

傑志打返9斬算啦

睇唔到華佬鬧人添

冇得出係燥啲

哇屌南區勁到

換走菊花啦
哩個場唔啱佢

咁撚樣比牌on99

費7日撚日都嘈1餐

罰波？

塊地差到

2-0

2:0

水彈

做乜鳩

大頭：呢球應該唔會傳....

有運到

子彈

丹尼assist

大頭撚識波咩

Kidchild

等睇下半場反杯

咦

省到罩門

上季傑志都係9斬先追番2球

笑話黎

車仔down?

史必失踨？

比無良柏屌佢廢

兩閘輪住自爆

要去學揸國際學校校巴了

傑志應該踢3後衛時又唔踢

入場應該有2000? 驟眼睇

點估到南區無蘇沙高美斯都仲攻得咁入肉

我估最高800

1500

單邊看台應該坐到4000-5000喎，都幾密

Btw呢個場係咪會重建？

仲有無人吹奏阿凱

肥鳩又插

辣殺

宜家先有次似樣攻門

叫做中龍，但都無乜威脅

唔知現場俊立講緊乜

流晒血

應該發哂顛咁喊住話:我要冠軍

Fernando

HT 2:0

咁既樣去大馬
不如棄權啦屌

沒有華佬
kidchild甚麼都不是